\documentclass{translation}

\title{Itsuki Kuro's works}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\section{Rin Is Sleeping next to Me, but I Sorta...!}

\invisiblesubsection{0003.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0003.jpg}\\
\midrule
着替えまで借りちゃってわるいにゃー & Sorry to borrow your clothes until we changed, nyaa. \\
あのまま放っておくわけにいかないでしょ & We couldn't just leave it like that, right? \\
今日は午後から降水確率100\%予報で出てたんでしょ & With a forecast of 100\% chance precipitation in the afternoon, we were outside, right? \\
いける気がしたんだにゃ & I had a good feeling about it, nya. \\
ん～真姫ちゃんの手、気持ちい… & Mn～, Maki-chan's hands feel so good... \\
さすがピアノ弾いてるだけあるにゃ… & As expected of a piano player... \\
ふふ　それ関係あるの? & Fufu, what does that have to do with it? \\
んー…あと凛が真姫ちゃんのこと好きだらかも? & Mnn... Also, maybe because Rin likes Maki-chan? \\
あっ熱っ & Ahh, hot \\
真姫ちゃっあっあっい! & Maki-cha-, h-, hot! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0004.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0004.jpg}\\
\midrule
この枕真姫ちゃんの匂いがするー & This pillow smells like Maki-chan. \\
ちょっ… & Hey... \\
変態みたいな事しないでっ & Don't act like a pervert. \\
ぜんぜん変態じゃないにゃっ & It's not perverted at all, nyah \\
説得力ゼロだわ & That convinces no one. \\
ひどいにゃっ凛たら恋人同士なのに最近真姫ちゃんが全然イチャイチャしてくれないから枕で我慢してるっていうのにーーっ & I'm sorry, but I've been holding back and making do with the pillow because Maki-chan hasn't been doing steamy stuff with me lately, even though we are loverrrrs. \\
テストで余裕無かったのはそっちでしょ!? & You're the one who didn't have time because of tests, right!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0005.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0005.jpg}\\
\midrule
凛～… & Rin～... \\
ねぇ & hey, \\
すー & sss \\
いつまで嗅いでる & How long are you going to sniff? \\
って…寝てるし & Oh... asleep even. \\
…テストも終わったし…って何考えてるのよ… & ... The test is over anyway... hey, what am I thinking...? \\
…でも & ... But \\
ちょっとだけ… & just a bit... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0006.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0006.jpg}\\
\midrule
あ…ブラも洗濯したんだっけ & Ah... were the bras washed? \\
じゃあ今ノーブラ… & So there's now no bra... \\
んっ & mnh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0007.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0007.jpg}\\
\midrule
あー… & Ahh... \\
すごい背徳感 & How decadent this feels. \\
流石に…起きるかしら & Of course... she'd be awake, I'd suppose? \\
っあ… & ah... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0008.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0008.jpg}\\
\midrule
そんな声出されたら… & If you make such a voice... \\
んっ… & Mnh... \\
抑えられないじゃない―― & I won't be able to hold back―― \\
んっ… & mnh... \\
はあっ & haahh \\
くちゅ & rub \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0009.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0009.jpg}\\
\midrule
凛で自慰してるみたい… & It's like I'm masturbating to Rin... \\
んあ & mnah \\
は…っ & ha...h \\
～～～～～～ッ & ～～～～～ gh \\
は…あっ & Hah... ahh \\
ムニャ & doze \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0010.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0010.jpg}\\
\midrule
割とこのまましちゃっても起きないかも… & Maybe she might not wake even after doing this much... \\
んー & mnh \\
寝てても濡れるんだ… & She gets wet even in her sleep... \\
もう指入っちゃいそう & I may already insert my fingers \\
ッあ…♥ & bah...♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0011.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0011.jpg}\\
\midrule
んぇっ & mneh \\
真姫ちゃ... & Maki-cha-... \\
なにしてるの & What are you doing? \\
あ… & Ah... \\
にゃあっ & nyaah \\
ちょっ…と　ああ真姫ちゃ…んッ止め、てえっ & He-...y, aah, Maki-cha-...n, qui-, t iiit. \\
ごめん無理 & Sorry, I can't. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0012.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0012.jpg}\\
\midrule
わぁっ & wahh \\
これで抵抗できないでしょ & Now you can't resist, right? \\
真姫ちゃんのほうが変態さんにゃ～っ & Maki-chan is the bigger pervert, nya～ \\
ふふ猫みたいで可愛いわよ & Fufu, cute, like a cat. \\
じゅるる & jloop \\
んあああ♥ & Mnaaaah♥ \\
ひゃっ & hyahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0013.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0013.jpg}\\
\midrule
ひゃあ & hyah \\
はあ & haah \\
ちょっとまって & Hey wait, \\
うしろから? & from behind? \\
んく～ッんんん～～ッ♥ & mkh～ gnnnnn～～ gh♥ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0014.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0014.jpg}\\
\midrule
ッんあ & hnaah \\
ふ… & fuh... \\
にゃ… & nyah... \\
凛の声…可愛いわ…もっと聞かせて & Rin's voice... so cute... let me hear more. \\
にゃああ & nyaah \\
ふああっ♥ & fwaah♥ \\
ごめん…久しぶりで & Sorry...　it's been a while. \\
今日の真姫ちゃん激しすぎだにゃあ & Maki-chan today has been too intense, nyaah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0015.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0015.jpg}\\
\midrule
んっ… & mnhh... \\
あっ & ahh \\
凛～… & Rin～... \\
その… & Umm... \\
真姫ちゃん? & Maki-chan? \\
私のもさわって… & Touch me too... \\
こんな余裕のない真姫ちゃん初めてみるにゃ & This is the first time I've ever seen Maki-chan with such little leeway, nya. \\
うん… & Yeah... \\
ん…っ & Mnh... \\
ちゅ… & peck... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0016.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0016.jpg}\\
\midrule
ぷはあ…っ & pwah... \\
真姫ちゃんびっしょりにゃ… & Maki-chan is soaked nya... \\
う、うるさいっ凛のせいなんだから… & Q-, quiet, you, that's Rin's fault... \\
んんっ & Mnnh \\
あっ…凛…っ & Ahh... Rin... \\
まきちゃん…っ & Maki-chan.... \\
あっ & ahh \\
も、もう & I, I'm \\
イッちゃいそう… & about to cum... \\
凛も…ッ & Rin too... nh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0017.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0017.jpg}\\
\midrule
～～～～～ッ♥ & ～～～～～ hg♥ \\
んあ～…っ～～～…っ & Mnah～... gh～～～… hn \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{0018.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{0018.jpg}\\
\midrule
この枕凛の匂いするー & This pillow smells of Rin \\
にゃあああっ & nyaaaah \\
もっとイチャイチャしようか? & Want to do more steamy stuff? \\
する & Let's. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{With a Closeness a Photo Can't Capture}

\invisiblesubsection{C87001.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87001.png}\\
\midrule
真姫ちゃーん & Maki-chaaan \\
活動写真よろしくネー♪ & Let's take photos of us in action♪ \\
よぉ～し今日は張り切っちゃうぞー & Okaa～y, I'm going to give it my all today. \\
わぁ凛も凛も～ & Waah, Rin will too, Rin will too～ \\
まあ　どうしたってにこにーが一番目立っちゃうけどぉ～? & Well, whatever you all do, Nico-nii going to stand out the most, you know～? \\
張り切りすぎてケガとかしないでよね & Don't get hurt going at it too much. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87003.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87003.png}\\
\midrule
わっ & Wahh \\
何で凛ばっかり撮ってるの? & Why do you just keep taking pictures of Rin? \\
聞き捨てならない & I can't overlook this. \\
り… & Ri-... \\
凛が & Rin \\
動き激しくぶれるから… & always gets blurred because she moves around so intensely... \\
何よ!ちゃんと撮れてるじゃない & What do you mean?! Your shots are coming through fine. \\
ほんとだー & That's right. \\
う〝ええええ & Beeeeh \\
っていうかにこの写真少なくない!? & In fact, there aren't that many pictures of Nico here!? \\
私物なんだから勝手にミナイデッ & That's my stuff, so don't go through them without permission. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87004.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87004.png}\\
\midrule
真姫ハウス & Maki House \\
凛 & Rin \\
凛 & Rin \\
凛 & Rin \\
…凛 & ... Rin \\
凛 & Rin \\
凛… & Rin... \\
わーーーーーーな、なにこれ無意識にこんなに凛の事撮ってたの!? & Waaaaah, wh-, what is this, I took this many pictures of Rin without realizing it!? \\
…でも漂って表情ころころ変わるし & ... But you know, Rin's expression changes all the time, \\
小さいし & she's small, \\
よく笑うし & smiles a lot, \\
可愛い & and is cute. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87005.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87005.png}\\
\midrule
私だけに向けられた顔じゃないのが残念ね…… & Too bad the face isn't just for me...... \\
って何が残念なの!? & What do I mean, too bad!? \\
どうしちゃったの私……っ & What's going on with me......? \\
あ…この写真前のライブの… & Ah... this picture is from the previous live... \\
…私たち結婚しました & ... We got married, \\
な…なんて… & J-... just kidding... \\
花陽もいないと凛寂しがるわよね… & Rin gets lonely when Hanayo isn't also there, huh... \\
真姫ちゃんごはんよー & Maki-chan, the meal's readyyy. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87006.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87006.png}\\
\midrule
真姫ちゃんおねがいっノート見せて～ & Maki-chan, please show me your notes～ \\
いつもならかよちんに見せてもらうんだけど & Normally, I'd ask Kayo-chin to show them to me, but \\
今日は二人共宿題忘れちゃってて… & we both forgot our homework today... \\
いつもじゃないようにしなさいよねまったく～ & Make sure this doesn't always happen now, geez～ \\
ごめんねぇ真姫ちゃん & I'm sorry, Maki-chan. \\
花陽はいいのよ & It's fine for Hanayo, though. \\
常習犯じゃないし & She's not a frequent offender anyway. \\
ヒドクないかにゃ? & Isn't that cruel, nya? \\
じゃあコレ… & Now, here.... \\
ありがとにゃ～♡ & Thanks, nya～♡ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87007.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87007.png}\\
\midrule
何か大なことを忘れているような… & I get the sense I'm forgetting something big... \\
…き…ゃん & ...-ki...-an \\
真…ちゃん & Ma-...-chan \\
真姫ちゃん & Maki-chan \\
ひゃああんっ & Hyaaanh \\
にゃん!! & nyan!! \\
ノート返すね… & Here are your notes back... \\
普通に返しなさい & Just give them back normally. \\
あとコレ & Also, this. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87008.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87008.png}\\
\midrule
大丈夫よ　かよちんに見られる前に & Don't worry, Rin noticed and pulled it out \\
凛が気づいて抜き取っておいたから! & before Kayo-chin saw it! \\
完っ全に忘れてたわ… & I commmpletely forgot about it... \\
それにしても真姫ちゃんってば欲張りさんだにゃ & By the way, Maki-chan sure wants it all, nya. \\
凛とかよちん両方ともと結婚したいだなんて～ & To think you'd want to marry both Rin and Kayo-chin～ \\
でも & But \\
真姫ちゃんがそんな風に想っててくれてたなんて嬉しいにゃ & I'm glad Maki-chan feels that way, nya. \\
え… & Eh...? \\
へへ…あのさっ & Heheh... you know what? \\
こんな切抜きじゃなくて & Instead of a clipping like this, \\
ちゃんと撮ろうよ! & let's get an actual picture! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87009.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87009.png}\\
\midrule
わぁ～♡ & Waah～♡ \\
まだこの衣装置いてたのね & I didn't know we still had this outfit. \\
真姫ちゃんその衣装やっぱり似合うにゃ～ & Maki-chan, your outfit looks great on you nya～ \\
そ、そう? & R-, really? \\
って & I mean, \\
何よその格好…! & what's with this look...!? \\
一人で着るのムズカシくて～ & It's so hard to put it on by myself～ \\
まったく～ & I get it～ \\
やってあげるからじっとしてて & Sit still and let me do it for you. \\
今日の真姫ちゃん優しいにゃ～ & Today, Maki-chan is kind, nya～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87010.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87010.png}\\
\midrule
花陽は? & What about Hanayo? \\
アルパカにご飯あげるから遅くなるって & She said she was going to be late to feed the alpacas. \\
そう… & I see... \\
こうしてる… & When I'm doing this... \\
本当に結婚するみたい & it really looks like we're getting married. \\
えっ & Ehh? \\
え? & Eh? \\
真姫ちゃん? & Maki-chan? \\
ヴェッ?! & Beh?! \\
声に出てた――ッ!? & I said that out loud!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87011.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87011.png}\\
\midrule
～～っ & ～～gh \\
いきなりで凛困っちゃうな～… & It's so sudden, Rin doesn't know what to do～... \\
い…今のは事故で…あー…っ & Th-... that was an accident... aah... \\
そ、そういえば花陽遅いわねっ & C-, come to think of it, Hanayo is late, right? \\
そ…そうだね & Y-... yeah. \\
ねぇ真姫ちゃん & Hey, Maki-chan, \\
…先に二人で写真撮ってみる? & Would you like to... take a picture with the two of us first? \\
二人で…ってそれもう完全に…アレじゃない & With the two of us... it'd already... be exactly that. \\
カメラセットするにゃー & Setting up the camera, nya. \\
ワザと!? & On purpose!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87012.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87012.png}\\
\midrule
真姫ちゃん顔固いにゃー & Maki's face is stiff nyaa. \\
もう一回撮るよー & Let's get one more shot. \\
う… & Uuh... \\
イ…イミワカンナイ & I... I-don't-get-it. \\
何で凛でこんなに… & Why is Rin so... \\
――こんな近くに　凛がいる―― & ――Rin, so nearby―― \\
笑って笑って～ & Smile, smile～ \\
二人っきりだから? & Because it's just us two? \\
…ちがう　それもあるケドこれは…… & ... No, that's part of it, but this is...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87013.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87013.png}\\
\midrule
他の誰にも見られない & No one else can see it. \\
ああ…そうか & Ah... right. \\
私は…凛の事… & How I... feel about Rin... \\
カメラすら入り込めない... & It is not something even a camera can get... \\
写真にも撮れないほどの近さで & With a closeness a photo can't capture, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87014.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87014.png}\\
\midrule
――凛の瞳に私だけが映る―― & ――Rin's eyes reflect only me.―― \\
写真だけじゃ… & Pictures alone... \\
満足できない & are not enough. \\
えっ… & Ehh...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87015.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87015.png}\\
\midrule
んっ… & Mnh... \\
…ッは & ... Hhah \\
真姫ちゃん…っ & Maki-chan... \\
ハァ & haah \\
ハァ & haah \\
んんー...っ & Mnn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87016.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87016.png}\\
\midrule
凛… & Rin ... \\
ハァ… & Haah... \\
…ッ & ... gh \\
好きよ & Love ya. \\
真姫ちゃん… & Maki-chan... \\
…順番が逆じゃないかにゃ & ... I think you've got things backwards, nya. \\
いきなりすぎ… & It's so sudden... \\
だって… & I mean... \\
しょうがなかったのよ & I just had to. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87017.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87017.png}\\
\midrule
ごめんね～ & Sorry～ \\
遅くなっちゃって…! & for being so late...! \\
?…これは… & ? ... This is... \\
えっ…と & Um...mm, \\
花陽も着替えるね? & Hanayo, you get dressed too, okay? \\
てっ手伝うにゃ! & I, I'll help you with that, nya! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87018.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87018.png}\\
\midrule
もしかして & Could it be \\
二人とも… & that the two of you... \\
うぇっ!? & Weeh!? \\
先に二人で撮ってたの? & took a photo by yourselves first? \\
え?あっ　そう! & Eh? Ah, yeah! \\
後で見せてー & Let me see it laterrr. \\
そそそうにゃ早くかよちんも一緒に撮ろ!? & Y- y- yeah, nya, now let's get a picture with Kayo-chin too, okay!? \\
あっ & Ahh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87019.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87019.png}\\
\midrule
花陽といるときの凛って & I can't help but notice that Rin \\
すごく可愛い顔してる & looks so cute when she's with Hanayo. \\
ちょっと妬けるわね… & I'm a little jealous... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87020.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87020.png}\\
\midrule
ふふふー & Fufufu, \\
真姫ちゃんと一緒にいるときの凛ちゃんも & Rin is also very cute \\
すごく可愛いんだよ? & when she's with Maki-chan, you know? \\
そ… & R-... \\
そうなの? & Really? \\
あと… & Also... \\
気づいてないかもしれないけど & you may not have noticed, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87021.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87021.png}\\
\midrule
凛ちゃんといるときの真姫ちゃんもすっごく可愛い♡ & but Maki-chan is also reeeally cute when she's with Rin-chan♡ \\
は、花陽～!?いつの間にそんなもの撮ってたのよ!? & Ha-, Hanayo～? When did you ever take that!? \\
アイドル好きのたしなみです & It's what being an experienced idol lover means. \\
渡しなさいよっ & Give it to me! \\
真姫ちゃんも & Maki-chan also \\
凛ちゃんのこと好きなんだね & really likes Rin-chan, eh? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87022.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87022.png}\\
\midrule
…い & ... H- \\
いつから気づいてたの & how long have you noticed? \\
…え? & ... Eh? \\
あ、あれ!? & H-, huh!? \\
やっぱりそうなんだぁ～ & So it is true～ \\
うぇえぇっ!? & Weeeh!? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87023.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87023.png}\\
\midrule
…はめたわね & ... You set me up. \\
なんのことかわかんないなぁ & I don't know what you're talking about. \\
ていうか & I mean \\
真姫ちゃん「も」…って & Maki-chan "too"... would mean \\
うーん花陽も負けてれないなぁ～ & Hmmm, Hanayo will have to keep it up too～ \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87024.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87024.png}\\
\midrule
でもね… & But you know... \\
真姫ちゃんと凛ちゃんとずっとこんな風に三人でいられたらいいなって & it'd be great if the three of us could stay together like this forever, with Maki-chan and Rin-chan, \\
そう想ったりもするんだ & or so I sometimes feel. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87025.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87025.png}\\
\midrule
花陽「も」結構「欲張り」よね & Hanayo "also" pretty much "wants it all," hm? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{C87026.png}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{C87026.png}\\
\midrule
二人とも何話してるにゃ? & What are you two talking about, nya? \\
凛ちゃんが可愛いなーっていうお話♡ & Rin-chan is cute, is what it's about♡ \\
うええっ & Weehh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
